「尋將軍澳街坊/議員」請搵兇徒「事發前」之cctv

手足係事前有咁講

推斷兇徒踩線後先去拎刀
而根據各方情報
劈人案發生後
兇徒去左「將軍澳頌明苑嘉明閣21樓」換上紅色衫同離開
兇徒明顯有計劃 有可能佢計劃埋fake大家佢住邊層
請街坊幫忙去睇案發前嘅cctv 睇下兇徒事前係咪上過21樓拎刀
如果係就真係無得fake

當然應該屌鳩埋個保安啦
屌到佢講兇徒住邊
隔離post似乎有提過兇徒住邊戶 但未見證據

葛佩帆？